我個工程師好友仲要返大陸

做工程，有人為名利，有人為生活，
就算平時 O.T 幾辛苦，個人做到有幾殘，都唔會諗過返工返到連命都冇埋。
但係....
我有個工程師朋友，幫中共做開火箭工程，平時都要返大陸。佢早兩日收到老細電話，叫佢放完假就要番北京，無咩事都唔駛落番黎，聽完佢呆左，但係一家大細等佢養，佢冇得say no。
所以佢當左呢個新年假係同屋企人相處嘅最後時間。
作為朋友日日睇到微信打啲好似遺言既感受既時候...
我就諗我都係工程師，下一個會唔會就係我？依家再唔出嚟，幾時先出？

火箭工程？要香港人幫？

身不由己
利申 老公係醫院返工